［求評］鹿兒島、宮崎、指宿自駕行程

同老母去六日 自駕
暫時諗住
Day1 三點幾落機 拎車去宮崎食晚飯 宿宮崎
Day2 去鬼之洗衫板、日南復活島像 食宮崎牛加海鮮 宿宮崎
Day3 一早去霧島神宮、大浪池 中午後到櫻島 再搭船然後揸去指宿 宿指宿
Day4 浸溫泉 砂浴 下午返鹿兒島 宿鹿兒島
Day5 鹿兒島市內 宿鹿兒島
Day6 shopping 加走人

我覺得day3好似好有問題
求評

我係頭尾嗰日都住鹿兒島 我由下面玩返上去

分別住指宿 霧島 宮崎？

第三日車程太長 一係cut走櫻島一係cut走指宿放落第四日
如果唔係全日連走馬看花都談唔上

day2早少少起身去完公園去埋霧島神宮夜晚唔返宮崎就住霧島
day3繼續原本行程
我試過霧島出發，去飫肥城-鵜戶神宮-日南公園-青島神宮剛好一日

好似幾好
Thank

就係覺得太長 由頭揸到尾